點睇愛華頓洗左幾億排18位

班主on9？買隊西波引人笑佢

屌你老母 咪借d2笑埋我地曼聯

班主不如資助我地香港人，我地獨立左加入歐洲足協踢歐聯

衝擊歐戰

我地香港光復成功，加入歐洲足協踢歐聯既機會都大過愛華頓前4

愛華頓又幾忍得朗奴高文

獌呢

屌你老母

個班主伊朗富豪嘛
班波踢得咁鳩屎算唔算幫緊美國制裁伊朗？

唔怪得牙路個美國黃絲教授話利物浦市再贏落去會出事

2xB

克到愛記降班

收嗲啦

同熱刺早幾年差唔多
賣巴利 成億買人 輸到傻左 之後D人勁到比人拆埋

佢地賣盧卡古都係想9買人 過多1,2季變前4黑馬

回家吧
出面風大雨大
玩夠了

人地買到艾力臣 佢就用施古臣

得罪你呀

買哂成手垃圾咩2xb

好慢好廢

有隻黑氣石黎左

有Tom Davis 唔用
用大夫

咪陰d陰d係到jer啦